葵涌兩女子墮樓 一死一傷

中午12時，葵涌大隴街153號怡勝花園，有兩名女子由高處墮下。警方稱，一人當場不治，另一人送到仁濟醫院搶救。現正了解二人的身份及關係。

又黎

有冇石硤尾手足消息

唔好呀

拿 咪呀

仲要兩個

唔好又係手足啦

又咩事先

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

點解呀
係咪我地無用 你屌我地咪得
做咩要自殺組

港共殺人滅口，痴撚線

唔好係手足 ！唔好係手足 ！唔好係手足 ！
拜託

我睇唔係自殺咁簡單

我諗起之前義載有兩女比人呃左上屋企⋯⋯
點解呢個時勢都仲有咁多人渣

自殺係解決唔到問題架

希望鳩作炒車啦
接受唔到呢D 喪盡天良既事

唔好係呀

希望唔會又係有精神病/ 抑鬱紀錄

警方稱，年約40至50歲女子當場不治，另一名年逾70歲女子則重創被送到仁濟醫院搶救。現正了解二人的身份及關係。

香港人權民主法案 9成過硬
但831之後 好多人自殺 ………………
唔覺 好怪咩
我直覺話我知 霸權陰地裏好似有陰謀

集中推返831太子cctv
呢個星期愈多人死件事愈可疑

7/9機場更新 求求大家

我都覺

可能被自殺

很可能係831義士嘅直系親屬

最初有自殺潮，之後停咗
依家冇啦啦又咁多人自殺
好可疑

推
感覺上唔係自殺

8.31有份係太子既人？

推

兩個同時自殺？
會唔會係比人滅口

理性處理831消息

喂呀，你地唔好呀

中午12時，葵涌大隴街153號怡勝花園，有兩名女子由高處墮下。警方稱，年約40至50歲女子當場不治，另一名年逾70歲女子則重創被送到仁濟醫院搶救。現正了解二人的身份及關係。

應該唔關事

未講咩事呀

陰謀論d諗... 家屬被滅聲？
（9估）

[連登神探加核彈]831死亡查證-CCTVB又記一功(With English Version)

停啦好嗎。。。

的確可以咁諗

屌
咁多年以黎
香港第一次有兩個人同時跳樓

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好係手足

唔想你地跳但又日日有人跳

係咪要我講反話：你地跳飽去啦 先唔會有人再跳